癲之地獄鬼國 - China 開幼兒園作性奴隸養成 網友大爆料 中國孤兒院提供客人性侵幼童

全部爆料內容 all content：
中國大陸曾爆發過幼稚園虐童事件，當時事件涉及施打不明針筒、餵食不明藥物及性侵，雖然引起國際關注，但最終卻被中共當局壓下，結果今（27）日又爆出有中國孤兒院提供客人性侵幼童的消息，且這次還有數張照片同時流出佐證，引起中國網友震驚。
中國貴州驚傳爆發性侵幼童事件，有孤兒院的孩童疑似被院方利用，提供性服務給對幼童會感到興奮的20～40歲民眾，為了讓幼童快速長大，還會依照客人要求施打黃體酮（黃體素、孕酮）荷爾蒙讓女童身材「快速長大」，並讓女童看A片洗腦，甚至讓其他女童圍觀性侵現場。

除此之外，同時被爆出來還有數張聊天截圖，其中竟然有數張女童遭玩弄的照片，還有人用詼諧的態度分享去過後看到的情景，一切的一切都讓網友看得毛骨悚然，相關搜尋甚至一度登上微博熱搜，不過僅管有這麼多證據擺在眼前，中共當局卻仍稱是造謠，隨後將相關訊息全部封鎖、刪除。

支拿有野係真既咩 FACT CHECK 未先

link有面有埋相

痴撚線
搵人fact check下係邊到傳出黎先
不過呢d通常都無假 尤其咁快del晒實有人想滅聲

大陸係真係假都會滅聲, 驚人上街

有時諗下 呢類消息可信性真係大
大陸都話有機會抺黑香港
相反其他地方根本冇必要抺黑大陸
呢個地方本身就係咁醜惡
正如你唔需要再醜化一舊屎

言之有理

BACK UP性先
歐美咁多左膠, 當然要他們認識GDP NO2大國

ON9
放上REDDIT比鬼佬睇下, 唔好

有冇人譯英文放上reddit?
仲有發埋比d歐洲人權組織?

不過要fact check先, 費是比人反咬

呢篇野, 可唔可靠

等多幾日睇吓有冇更多料爆

似假，呢個年代啲cap圖仲矇過啲相

屌你老母，仆你個中共

downvote 我既上多幾年網先啦

拿 雖然呢單俾人DEBUNK左
但係中國話你知佢冇出產雛妓
我都係會同你講 "支拿有野係真既咩"

你諗到其他地方冇必要抺黑大陸
點解又唔諗埋落去 其實係中國中國人特登整壇野出黎俾其他地方踩呀
又會咁橋聽日G20既

其實唔洗唸真定假
反正支那有呢d事真係唔出奇,盲山都有啦
放且就算你傳出去係假,都係支那人自己做假
好難證實真定假,放且支那誠信破產
狼來了冇人唔識啦掛?佢話冇咁既事你都未必信啦
放且你只需要俾人見到有咁既印象就得
正如港豬睇tvb話個灰色狗係俾你地阻返工仲搞鳩佢
你點撚樣解釋佢都話係你地造假
我今日先聽到人話你班人洗哂腦
仲話靜係講警賊打人自己乜都冇做

中共乜都可以假，但係冇道德冇人性呢啲係真，我信大陸變態撚灰咁做

會孤兒真係慘

泰國印度大撚把雛妓，d 鬼佬最中意玩